有人利用香港犯法破壞中美關係，林奠快啲出來講兩句

條八婆呢幾日可能會龜縮唔敢出來見記者

絕不容許加拿大人或任何國籍人士利用香港作違法行為，中央與本港執法機構會全力打擊

林病快出來教侵點做人
再唔聽話香港制裁侵侵